HA急診室d keyboard....

Ctrl+P=Police